致皇馬球迷

你中意喱隊波啲乜？？

睇場波就可以睇埋mma+插水，抵睇

黑哨夠多

越位入球，只此一家😅😅😅

轉左撐祖好耐

強姦犯球王嘅球迷依家懶清高唔撐賤種
但其實都係撐緊另一個賤種

牙朗走左都少左一半fans了，舊時蝗區即討傾到爆post，依加仲少人過巴

兩班都係賤種
賤種加賤種 其實好襯

有d人生活壓力大就係中意呢種黑完你 打鳩你都冇事，再嘈吹番你轉頭果種爽快感啊

你覺得佢地真係對隊波好有感情咩
睇下現場球迷點對球員就知啦

所以咪話只有賤種先會撐賤種

而強姦犯C朗呢啲咁嘅賤種係最適合踢賤種

施丹果期球迷 宜家仲係球迷都係情意結

拉莫斯（皇家馬德里）：「我打梅西那一下真不是故意的，他誤會我了。這一切都留在球場上，不多提了。」 [賽後訪談]

夠黑夠賤

過晒數俾UEFA 返歐聯炒鳩你班仆街